聲之形定你的名字

聲之形
你的名字

慘無人入

唔好玩啦攞你的名字黎比
聲之形明顯高幾班啦

你死啦，影視台個你的名字小圈子post開到十幾架

神作無人識

喂班動漫台撚唔關你地事架喎，明明應該負數大勝

真神作 vs 偽毒mk 神作

仲邊有人記得呢套野

仲有post架

未睇喎聲之形，有開心版

Mcl今日上完第一場

買左4月2果場

真係咁好睇

等多d人睇完再推po

未睇先like
利申：睇你的名字睇到好撚失望

睇完漫畫版表示好期待
睇trailor已經有啲感觸

一定係聲之形好睇d你地話係咪

謝謝你在世界角落找到我>>>>>>>>>>>>>>你的名字>=聲之形
同期黎計謝謝你高章太多 缺點係衰偏難入口同要有小小歷史底
聲之形cut左原作某d部分令成個flow好流暢同無咁虐心 但做唔到cut個條線既必要性出黎
你的名字始終贏在音樂同電影技巧上既突破

你的名字有咩音樂同電影技巧突破
同埋聲之形cut咗個part大概講咩，我未接觸原作漫畫

聲之形 睇漫畫虐到
反而你的名字睇左無咩感覺

今日完左第二場優先場，推下post先

你的名字真係唔太鐘意佢播幾次vocal 做bgm 可能係個別 戲院音響問題
好出戲

mcl jp睇 唔覺d bgm好突兀

推下先